牙泥抽左人派錢未

佢又想自殺了

推泥妖做擋箭牌

一萬蚊啫

條傻鳩想想買皇馬對家
輸鳩曬了

使唔撚使呀蓋狗

皮鞋狗